林憶蓮算唔算係80年代女神？

個名好聽到🥺

認真呢ching=.=

成日分亂佢同吳倩蓮大似樣

吳倩蓮都係女神
齣天若有情係永恆記憶

覓雪夠好聽啦

都唔靚

葉倩文

盧覓雪唔好聽
憶蓮係要配林先好聽

為何他會離開你
誰叫你沒火花點起

女神

佢果個年代好醜樣架喎

同伊健拍廟街故事時簡直巔峰